有冇人秒回下我

無人開post？嗰個扮毒，出哂街

有無人秒回下我-拆禮物日

習大大開post呀 小心佢拖你出去斬

環保重用

又爆post了

係我架！

咩係你吖

1001！

我地真毒有咩辦法

經理

大家都係真毒，不用分那麼小

飲醉未

hi

個個都毒到日日係到推po

打緊牌

蜘蛛仔

做咩吖

錫一下

我要返工炸

薯薯

join

gay

Hihi

死開啦

吹咩

好悶

黎傾計

傾咩

新人留名

你想呢

你鍾意啊

聽你地心事

聽你講心事

我心事就係醜過你

冇酒啦

買啦

出黎忍

冇人比我醜

附近冇

係kt

去海邊忍

我冇通宵車

我無攻擊你 唔好咁敏感

飲咗幾多

唔多

好渣

又唔叫

係咪架 你上次飲哂成支都話唔多

咁今次好少

小妹今日好開心

你返到去未

未呀

你睇咁夜既

睇夜左一場 上一場好爆

你今晚累就早啲訓啦

兩個都咁夜

我仲搭緊車

咁夜仲有車

有啊 尾班車

秒

嗨

秒你

咁夜小心啲

狗狗

皇上有冇掛住我

知道啦

有阿

我都係

餃b

Molamola

眼訓了

好似好韓劇劇情咁不過我無睇

沖好涼

我一個鐘前已經係床攤緊

我2點先到家

聽日洗唔洗番工

要

慘 咁你快啲訓啦

你又番到未

番到

個個都出街 得我真毒

睇完本書 好絕望

我自己出咋

睇咩

睇咩書咁絕望

對愛情好絕望
本書叫我終於失去了你

好耐冇見班人 玩得幾開心

毒撚係唔會出街

禾系mk囝

我今日係屋企打咗全日機 毒到出血

辣姐

玩咩

ps4 GTA同無雙

我今年冇假放啦

其實今年...得番3日

突然醒起今日好似冇食正餐

而家去

又到深夜又訓唔着

唔去啦 攰

晚晚都係

串燒

皮皮

十二點半係公司樓下食左個雞肉蘑菇批
放工食左蘑菇芝士餅
睇戲食左粟米片

我回來了

係 搞亂晒個diet

咁少

開心

叫你出黎又唔出
冇串燒啦 收番

你把我灌醉

兩個鐘後又返工

咁夜仲唔訓

你讓我流淚

今日我好開心

食少咗4餐

掛住我？

岩岩訓落床先醒番起

開心就好了

薯薯你唔扮工拿？

我第一餐 4點先食 食左6甩餃子
第二餐就 bbq

我想食串燒
冇人同我食

一齊飲

今日想自摺嘛

今日飲左一啖

我同你食

我要快啲訓
相信好快就會肚餓

之後5點 又醒

唔光明正大咁

餃姐最好

有無醉

唔會 今日好攰

5點起身食

我都想食

鬼鬼祟祟咁扮

快去訓

無咁易
但始於小朋友口味
唔鐘意飲酒
幾個人都同我講大個要學吓

搵日約

想你就會扮工

好啊
開心仔

咁咪無得睇傻笑
呢啲有咩好學

學黎保護自己

你自己傻笑未得囉

摺得爽唔爽

唔飲咪保護到自己
因為保護自己 所以學飲酒
邏輯係邊到

唔爽

仲唔瞓

咁再摺下

Ching

???

Nothing.

仲唔瞓？

快了

聽日唔洗做？

咁就快啲去

唔瞓有咩做

放負

放完又唔會開心返

唔放都唔會

好撚凍啊

出去裸跑

頂你仲唔瞓

又放負

mk post

U Mk

me real toxic

唔覺

我好靜

你好惡

我最善良

會比人恰

早晨

狗姐

早晨呀
發現呢度多咗好多我唔識嘅人

你唔記得我拿

記得

有邊個你唔識 我介紹你識

醒醒豬

你！

我叫田田

more

狗姐
會咩 唔係啊

好大隻

樓主

中出妹

仲係好眼訓
不過差唔多又要起身

定改晒名

你認真咩

哦～我地呢到冇人識佢

我都好眼訓

我話辣妹係樓主

應該係

咪識囉
辣辣未破處

你

屌

薯皮係咪即係薯波

你自己1001完都唔開！

你係樓豬梗係識晒啲人

你過黎

係

我邊有1001呀

知你蠢豬

識你

又恰

冇咩 孟加拉效應

有個係兩個字嘅 唔識

我都唔識

係新朋友

奶我 怕醜架

我呀我呀

我係咪深潛得好緊要

咁

拿 你睇 辣妹識

我地好熟嫁

你去左旅行姐

咁樣好咩

我愛你

邊有

真樓主

病住去病住返

開心？

肥矮柒毒

真

禾系mk囝
多fd 禾刀吾想

知啦

樓主勁

傻妹

好可憐
好返木

呵返

紅都面晒

你勁

未

我好勁

係呀

幾時介紹仔仔比我

威

啱啦

勁人一個

嘻嘻

嘻

唔得罪佢啦咁

介紹mama比你

射波

mama都讚我

掛住你

支持

唔得呀

係到

快啲 聽佢話啦

佢太惡 不了

me weak

mama最溫柔

唔識我，睇黎我要走

得既

我走

點解

我唔係話你

佢好惡 會鬧人

真？

冇人返工

佢迷戀你

蜘蛛仔 我錯啦
原諒me

唔會信

唔好番

mama會溫柔對你

準備返工

包括你

冇可能

想燒嘢食

我平時就好善良

你養我？

去食串燒

咪咁啦
我地握握手 做番好朋友

加油呀豬豬俠

覺

我要

ok come FTGF

我記得架 勁惡

燒

邊度

當我係咩

一齊？

你唔要狗姐了？

唔好返啦

果個係浮雲黎

咁凍，真係唔想起身

冇錢

睇下幾時

我知你唔會原諒我嫁啦
對唔住 唔打搞你

唔會認錯

唔射啦，今個月最後一日工

好返先

不是兼職 而係全職

SL會冇錢咩

好啦 咁快啲起身

我捉你去勞改

我被嫌棄了

我唔去！

你有位再講

橙

我都好想邊

有呀 但係我唔返就gg

你走唔甩

做咪要勞改姐我！

約啦

辛苦你了

冇人會理毒撚

我理你

唔叫我

因為你有作返嫌疑

愛護毒撚協會既職員 ？

你琴日都邊邊

我邊有呀！

成員

你唔係，你係職員

狗狗真係好蠢 救命

我咩都冇做

要起身啦 攰撚到

我依加訓啦 早抖

救命

咁突然

Gogogogo

救你

眼訓了 依加唔訓轉頭出去圖書館都會訓

早抖

要返工了。放咗幾日假就唔想返

撐住

[member]得一個位[/member]

可以一戰

Go

田田豬

媽

出出豬

又新名

做咩事事

未知

做咩呀

悶

仲有4粒鐘收工

渣

叻

不會

禁正。。。。

叻叻豬

same

我地九點半就閃

有緣能相會

訓醒

新人

佢係失憶仔

佢係我男神黎

習大大我好眼訓

見到ali

狗姐太耐冇返黎

咁你做咩咁早起身
好似我咁訓12個鐘咪夠哂精神

拳王阿里

發覺身邊傻更更嘅朋友啲男朋友都特別錫佢地

去街街搵大家

凍冰冰仲去街街

好飽飽

Real

花旦

唔會理你

唔好

88

Alll

Allll Fatttttt

肥到無頸

Nooo

咁唔見

全身都是肉

我唔想無頸

大佬

肥仔

hug9me

請你食飯啦

請你睇戲啦

請你打機啦

錫你一下啦

比你咬我一下啦

比你打我一下啦

不

做咩

比你met我一下啦

藍色

為何

比你撚下我啦

你知

唔知 耐冇上水

咩都唔要

無女

歪

要女朋友

冇女

都要出架！

辣豬好惡

找我

去慈雲山山頂等

跟mama學

come 我到了

我好溫柔

咁凍緊係包住自己係屋企

我對住你好溫柔架

你對住邊個好惡

你都有份

餃餃

我做左啲咩

我冇講呀

第四招

2個都好惡死

即係咩

邊個？

快啲答

me 對人好溫柔

我已經唔記得咗

既然都唔記得左 答案重要咩

目擊你比人恰

善忘小寶寶

真人版 你地仲要睇現場版

好慘

唔通係炸傻扮懵

你地食花生就開心啦

坐個個位真係幾大壓力既

信我

左一個右一個

你用緊第幾招

下次你坐

呢個算招咩

唔坐 比人蝦既

真 唔好坐
我扔左張卡先

我邊有蝦你

g持

你笑我

唔笑了

經理 可唔可以請啲溫柔啲既師傅
最好靚仔 會捉住我住手教我

唔比唔笑wo

讓你排第一啦

who

me

我教

ok

又係呢啲惡c父

慘

我好惡咩

你太惡

我好橙

mama惡啲既又好似真係

你唔惡

我呢

你溫柔啲 好啦 加分

錯

咪又係冇人要

幫你宣傳下啦

你認錯人

thx

點幫

果然我溫柔

Not you

朕

好似c9咁

太惡 不了

佢掛住拍拖邊得閒幫我

羨慕了

sin mo

同我拍

又係呢個原因

女同學

收左皮好耐

想格劍？

你都好耐冇update

想

連格劍都岩

Gay了

男女通吃

同你格劍

乖啦

做咩聖誕後 就負得咁緊要

so gay
come

不嬲都負

做我男朋友未

你係咪做0

冇咁勁囉之前

肩豬豬呢

佢溝女

做0都制

以前你都會 開下膠post

搶佢返嚟

我會去g持

快啲應承我

唔開了

我應承同你9up下
直到你搵到女朋友為止

9up幫唔到我

唔好啦

飲咩

你藍到 我隔住個芒都感受到
然後仲傳染左少少比我

做我女朋友就即刻變返黃

係 我都feel到

今晚番屋企要聽下歌仔

聽啲開心歌

聽兒歌

小蘋果

叫春係每日任務

我都唔想

Leave

我跳舞你睇

嬲

我又要

明既 所以我唔會阻止你

你都阻止唔到

小蘋果真係唔ok喎

錫返你啦 唔好咁sad

我跳baby shake 你睇啦

要女朋友錫

咩黎

咁咪冇人錫

未聽過咩

屌你

No

後面女仔既圖

未喎好似 我不嬲慢幾拍

屌小力啲

佢走左 陣味仲係到

洗腦歌

咁過份 正唔正架 等我教育佢

小蘋果我都遲左好多先知咩黎

我明的

好似有男朋友

一定係兵

睇我

我唔清楚

我係

介紹下！

圖

我同個熱潮世界好脫離 成日好慢先知

冇頸

走左啦佢

完左都唔知

河馬？

你啱

比個圈圈你

變黃你

小天使

搵我？

出面好似好凍

有頸

唔係好似
係好柒凍

澤馬

屌啦
我今日得 一件偉衣

正宗凍撚死

屌啦 好凍凍

走入心口

心口最暖

你心口

比你伸隻手入黎啦

到溫柔啲

好

好溫柔

原來就黎七典

係啊

仲未食晚餐

回家吃

我講左唔番屋企食

食啲暖野

撚緊

拉麵
我諗緊今晚煮咩好

餃姐賢妻良母type

但冇人要

有咩要up

其實你同浮雲哥可以結婚

冇了

狗姐 有心口呀個到 你要唔要去

What

佢太型了

Where

餃姐心口

只可以伸一隻手入去

好撚凍出面

去餃姐心口

辣

來

破

處

你地個個都去 我搞唔店